今日都柏林都有集會！

雖然真係冇乜人去
喺愛爾蘭嘅香港人真係少之又少
但係希望都比啲支持我哋
比我哋圍爐取個暖啦
支持我哋嘅愛爾蘭人都好多架
佢哋都經歷過革命所以都好明白我哋
光復香港！時代革命！

推

有冇巴絲可以比啲意見

加油

連登有愛

推推推

多謝你哋啊

呢個時間, 正常個個都訓晒

希望聽日有人睇到推一下
因為今日香港都有發夢
所以希望啱啱夢醒同未訓嘅你哋幫手推一下

多謝你啊肛巴

點可以拎到呢啲明信片呢？

貼紙嚟
不過想要明信片我哋可以試下印

喺邊度印貼紙㗎？
最近想印鎖匙扣，但冇相
結果臨門一腳我取消訂單

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我幫你問下
但你係喺愛爾蘭邊度

唔喺愛爾蘭啦⋯⋯

我哋喺依邊整
不過香港谷都有
可以幫你問下

有幾多人

聽日仲有冇

20幾咋
因為啲香港人分得好散又唔多
加上太多支啦

多謝海外巴支持

冇啦因為想就返香港929嘅時差
你喺都柏林？

我係留學生咋
都唔敢太大膽
因為班支嘅質素大家有目共睹
我又驚入境返香港比人捉去新屋嶺姦
所以唔係好敢成日出去
不過盡我所能啦

支那學生係咪好仆街？

有好多都好冇腦
淨係叫人除口罩又話港獨又話後台blablabla
有啲就唔理
有啲就暗中支持我哋

多謝大家

香港是我家奶共死全家

10月尾返香港

exchange？

唔係
因為一啲原因我來放鬆一個月
之後就到一個月果陣想留耐啲
最後我決定留滿3個月

不過依到真係好無聊

巴打搵我玩囉
我毒撚黎

多謝絲打

樓主加油
你家鄉有千千萬萬人支持緊你

Tg?
我想講廣東話

多謝小曼巴

我知道
喺香港嘅手足都要撐住
撐到我返黎
我要早日歸隊

加油加油！

各位加油 愛丁堡既巴絲請大家聽日都要去集會

巴打加油
我試下喺對住英國嘅海邊叫
希望你地收到我嘅心意

見唔到有

見到我去了

你都係喺都柏林？

我係carlow

push

我都有朋友喺carlow 讀Carlow IT

我都係 year one

不過嗰度得幾個香港

可能你識

冇呀我冇到識人

推啊

推，多謝

識我

得閒都可以約下 同個fd讀緊不過唔係成日出去即係摺

其實有冇tg gp?

有啊 不過真係唔多人
上次比班支那豬挑機

搵咗你啦

見唔到定我搵你？

Push

加油 !!

多謝都柏林手足